[尋人] 尋找失散多年的青梅竹馬

是咁的, 最近係外地返黎
就想聯絡返一D以前既小學同學
因為我係小學個陣就因為搬屋轉過校.
今次都係用FB搵返一D冇聯繫好耐既舊同學
點知就搵極都搵唔返以前既一個青梅竹馬
(連搵得返既一D舊同學都唔知佢去左邊/佢既聯絡方法)
所以就想請各位巴絲幫幫手

如果有人認識22-23歲既CHAN SUM YI 既可唔可以私密我 留TG
我會再講一D私人D既資料比你對下OR問下佢本人
利申: 幫朋友尋

借刀定點樣...

同埋連登好似無PM 架喎 Ching

我照COPY
真係幫朋友搵 唔係借

你係有誠意要人幫既係咪應該你留TG？

好 唔該你提醒

小學相有無呀

知佢讀咩小學 私下講好D

大佬，你尋日至少比多少少資料吖

例如比係邊到讀書/邊到住 等等

你可以搵番舊同學再搭下搭下搭到你想搵個個架嗎 一黎就開全名問點知你係咪白撞

錯字自膠

我朋友驚講太多資料 唔係咁好

陳芯儀？

7歲果時改左名做 Chan Po Shan
（朋友講比我聽

唔係 不過都唔該你

我意思係其實你一開始應該唔好開名，話搵份邊間小學邊屆第幾年畢業既同學咪算，之後再慢慢順藤摸瓜 而家開左個壞頭，再講其他個D野就會搞到你個frd比人起底

推